廚師腸跟本就屌打世界上任何一種腸

脆皮嘅腸先好食

認同

食過德國腸，同廚師腸冇得比

廚師腸贏九條街

同意

小紅腸笑而不語

洋腸呢？

英國腸先好食

同我戈條比，仲差幾條街

洋腸收皮

你粒波波腸

腸黎講最垃圾一定係廚師腸